【私樓落成量】團結香港基金：政府預測「有水份」 大單位太少不健康

【私樓落成量】團結香港基金：政府預測「有水份」 大單位太少不健康
17:36 2021/03/26

"差估署公佈《香港物業報告 2021》 初步統計數字，預測今年私樓落成量將達1.8萬伙，團結香港基金土地及房屋研究主管葉文祺質疑，署方預測「有水份」，並認為逾千呎豪宅供應少於1000伙，情況並不健康......可能會窒礙真正用家「換樓」的需要，對市場的「換樓鏈」產生影響，業主被「鎖死」無法「換樓」而不斷被炒貴的現象。"

支持越換越大